# Groupes participant au projet

Chaque groupe possède:

- un nom
- 3 à 4 membres, identifiés par leurs noms, prénoms, et logins sur [Codeberg](https://codeberg.org)
- un sous-répertoire du projet, avec les fichiers du groupe, et dont le nom est directement dérivé de celui du groupe

Ces éléments pour chaque groupe sont décrits dans une sous-section de ce fichier en suivant le modèle du groupe fictif _Exemple_ ci-dessous.

## Exemple

Le groupe _Exemple_ (sous-répertoire `Exemple`) est composé de :

- Franck Pommereau [fpom](https://codeberg.org/fpom)
- et c'est tout car c'est juste un exemple
- mais en vrai il faudrait au moins trois membres
- (et au plus quatre)

Nous avons traité _(décrire ici le sujet choisit pour le rapport et l'exposée)_
